想買全新MacBook Pro 15” (2015)

知唔知邊度有得賣？

仲要全新。。。。

點解仲要2015 ? 貪盞燈？

我唔太喜歡touchbar 但我又喜歡15吋 另外個mon同電量又係好正

2015全新

得唔得